有冇人要喺日本租屋

本人喺日本留學，喺間地產公司番下parttime，如果喺留學/working嗰啲想搵屋可以搵我幫手，香港人我私人打折。

利申：好得閒可以陪你搞埋啲銀行啊電話嗰啲

日本邊度？

主要喺東京

仲有無

樓主熟唔熟京都 有冇純盤租 黎緊去留學

唔知巴打仲有無做？
TG：

巴打仲有無做？

巴打仲有無做？ 搵緊屋

巴打仲有冇做